［21-5-2019］股市直擊+波神信眾區

ALL沽到上岸

三廟

all fat fat la

得禾輸到死

cls
274>277

夾死禾了

D7PCBC

屌原來鐵塔跌左咁撚多

收島楓....4清條PG又去un 秦妹.....

夾死me

不要再說了

我有正股呀dllm

我條女有ipo貨2.1叫佢走死都唔肯走

有女

D7UJBC

曲線曬女

ＲＢ大船

Lc 輕鬆賺

Ok

係咁升呀

一去返開市價,直線夾上

278肯跌未

我都係IPO 貨

uffl

夾爆了

淡友投降未

死守緊
等臨尾再roll

qq

仲roll...

甘地咩
我上面大把倉
溝埋其實唔係差好多

內地現反美浪潮公司禁員工吃麥當勞 金拱門餐廳慘了

禁埋食大豆啦

強國老M好似中信架喎

DIM SUEN

blowjob u guys ffl

gogogo

咁硬

係靜.....

識左個港女fresh grad去緬甸同柬埔寨義教....又靚女又有愛心.....仲同我討論逃犯條例....

筋肉人唔捨得進

羚邦集團 咁開心既

嘻

德政